(好片) 韓戰 被遺忘的戰爭

杜魯門同麥克阿瑟將軍原來矛盾咁大 如果杜魯門唔係咁左膠 好可能已經打贏左呢場仗 成個世界格局都會有變 當然杜魯門佢唔想引發第三次世界大戰 都有佢既考慮 反而麥克阿瑟身為將領就著重打贏場仗 只能說2位價值觀有所不同

另外條片都引申到場戰爭帶比平民好大既傷害 不論聯軍定共產陣營都殺害過唔小平民 不論金日成定李承晚都係專制獨裁 所以話受苦既係百姓 的確無錯

rthk好片

支持rthk好片